求查證假相

有人傳來「10.1 被淋腐蝕性中液體受傷」的相，我記得好像見過貼文說是假的。求再指示，以便回應。謝謝